千祈唔好去尖東既酒店暫避

如果各位手足去poly增援，千祈唔好想留係附近酒店，一定會即刻報警，local 而且後生，會叫reception mon實，比你上樓再拉。
PS. 尤其最近消防局個間，有狗做security manager，今日出曬reminder，一定拉，同d狗好撚frd.

自推十次

去黃店

Push

冇黃酒店，唔好有幻想，全部，一定即拉

push

黃店 有無腦

平日人地做咩人生意

推

裝修

爆房屌閪都唔得？

U mean hotel icon 個堆？

d職員藍呢

開名，邊間？

應該唔係去暫避喎

今次重創既係酒店業
自己諗下有冇黃

可以好肯定咁講，成條尖東酒店街，全部都冇黃，就算reception想幫你都冇用，今日嚴陣以待，mon實曬cctv，上到樓，秒拉。

棉登徑嗰度啲酒店藍撚到仆街 唔好問我點知（唔想自爆）總之行都唔好行嗰邊 大伏位！

你咪撚傻
生意少唔會出少咗糧
係份花紅差啲啫不過都未有耐出
藍黃一早預設好架啦

唔洗開名，成條麼地道，全部，唔洗諗。
PLEASE DONT COME

咪臭係你估黃會變藍咩

尖沙咀 出左黎先！

推!!!

Hotel Icon唔洗諗
千禧 拉硬 已準備

普通人去屌西應該吹你唔脹, 有文具/black bloc就麻煩D

利申: 唔係酒店業人士

推推推

尖東仲有好多大陸仔着住西裝

Hotel icon唔係polyu㗎咩

隻security manager 狗call曬frd，咁撚高人工請佢日日坐係到，仲比人爆到玻璃，第一個炒撚左佢，你覺得佢比你爆？

Hotel icon唔會啦下這話

我淨係知今日成條街準備好曬，如果你信得過佢可以試icon

甴近平

入黎幫手推呀

有gear 文具就唔好入酒店啦

咁要去誠哥d 海逸酒店？
好貴

前線黃冇撚用 警醒

屌

就算reception 唔篤你出黎，除非你唔出房門，冇裝，d石Q mon撚曬cctv，佢一定睇到

佢本人都mon撚住，見到你有裝有糧有文具，都死，唔好有僥倖心態，你地每一個都好重要，要安全

Tui

琴晚接近凌晨 有幾車旅遊巴係尖東車走啲蝗 唔知係咪預先趕走哂啲蝗

佢有mon連登，比佢睇到應該好快估到邊個

who fucking care

屌你老母 係你呀 要拉人上位 食屎喇

你係狗炸

酒店9成藍屍 一成先係黃

開名就開名啦，香港多得你呢d冷氣佬

應該唔係
喺新文華中心有個蝗蟲傳銷中心 日日都百幾人好撚夜先走

屌你 唔識睇？成條街呀

push 真係唔好再搵酒店避

九龍酒店係長江既 (好似係)

篤灰只有裝修一個結果

Hotel Icon?
Poly 本身校長就係大陸人好難搞
成個管理層都紅底

仲有唔好去尖沙咀中心同帝國中心！ 藍到痴線！

推俾手足睇

This

推 酒店=藍

話唔定入面有埋便衣

Oh

唔否認

去重慶大廈,有N間旅館

S

Hotel icon 全部高層都藍到仆街
信我

pish

Hotel Icon本身有一部分係課室黎 作為學生入去問題唔太
但入咗去就困獸鬥黎

我上次都咁提，但有班天真既連登仔ff話唔係著黑衫就無事

唔好有僥倖心態，酒店業高層全部藍，上半年生意咁好，下半年咁，佢地對示威者恨之入骨，有機會佢地實搞你地，放心。

自推

尖東好多酒店
香格里拉
帝苑酒店
富豪
千禧新世界
海景嘉福
Hotel Icon

朋友 應該唔會篤？

其他唔知
千禧新世界 呢間仆硬街

開名啦 唔好要人係到估
開名好難咩

講個事實你知，藍嘅唔係酒店前台，係保安部
酒店啲保安大粒好多係前警犬嚟

利申：尖東某酒店員工

屌佢老味mon post 狗

推一推

都唔只酒店
根本成個保安界都係前狗
只有一次過將現役狗隻鏟除
佢地呢班過氣廢柴就無撚用

一係棄裝先

利申做緊九香
奉勸大家千祈唔好嚟
保安廚房佬全部都係自私藍絲
係canteen經常聽到佢地圍爐屌示威者
如果黎佢地一定報警拉手足

重複多次，即使reception唔篤你，d 保安睇到佢都會叫前台比料佢，reception 冇得唔比，好多保安都係d廢犬，更唔好講d manager。

?

冇裝呢

睇返之前被裝修既例子，佢地咁做都係想班手足裝修姐。

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

會記名你都慘
保安將資料交比狗
狗會有資料庫整理好班手足
等佢多條線索

其實冇裝既話你大大力屌柒返佢轉頭
如果你冇裝佢逗你或者爆你房佢死撚梗

根本全香港嘅酒店都係藍

費時開名
陣間被針/話打手

大家打開門口做生意
咩人都有

Intercontinental 都好撚藍 上次尖沙咀啲手足想入 佢地即刻鎖門 手足要做下嘢 佢地老細奶共

有冇手足要幫手
我尖東返工

講緊間酒店
啲高層有幾個會黃 員工黃都幫唔到啲咩

佢唔識唔好怪佢
高層不嬲靠份花紅
唔係講緊普通打工仔一個月花紅果d
仲有好多底層要放無薪假

同埋 你間酒店99%黃都冇用
只要有1個藍既話 （基本上高層都實有藍 唔係講所有高層一定藍，但都幾肯定有部份藍）
手足就完全陷於被動
一有吳三桂就全部走唔甩

實Q阿頭係狗
前反黑
佢個寫字樓係地庫

做時鐘咪可能黃

有咩事可以黎搵我 我比個地方您休息下 飲啖水

逸東係黃

去開房唔得嘅
不過手足要小心係真
私人地方都可以話係公眾之地

唔好去維多利亞。

去重慶啦，食飯唔會拉

icon個保安阿頭以前係差骨
成班director都偏藍/深藍

敢做 就唔好後悔

真

唔好去icon
高層藍到仆街
你地去icon只會搵著班細既黎搞

咪撚入酒店，講左好多次

下面班保安都藍到黑

九龍酒店lobby咁細....

而家停左課
學生根本無理由會入去shtm
去到實中伏

全部爛檔黎
唔怪得尖東咁多年都起唔返身

有邊間唔係
班手藝撚個個咁撚藍
抵佢地廢到要靠手藝搵個萬零2萬個月

831

大con老細係新世界
你話呢